cccu相認po #10 係咪去Partyroom

邊到有得報

幾時去partyroom？

你冇收到email?

邊封

完哂Exam
想打牌

全巴

好似要lecturer nominate

下

我都冇

我都okay呀，打唔打錢/打幾大？

是常識

好阿 大家幾時考完試

唔打錢

唔打錢邊好玩
開多枱鋤dee射龍門

賭錢邊好玩 賭子孫啦

係呀 timothy逐個人sd 封email有我個名

12

係咪高gpa先有

想打牌
呢度已經有一枱

有ugc offer先有

個google form勁衰 要你填有咩offer

細細地32封頂?

我冇既

怪唔知得而家先見到依個post 原來係我之前block左樓主

因咩解究

timothy諗唔起你

Peter咁出名都諗唔起 呢位同學你係咪搞笑

呢句真

咁佢真係收唔到

梗係好啦，至在玩下啫
利申 新手

咁多人想打牌

AOAL同學 我想問下or 第9課
best option [day to crash] 係點諗crash幾多日？

其實我唔記得哂啲番數

有冇AOAL手足識做舊年past paper第2c
唔識做

大家有咩ugc offer

講緊OR sor

西門果科溫tutorial定lecture會比較好？

一齊溫
個人認為Tutorial重要d

知道答案又要問

好似係要crash幾多日

有冇巴絲讀過中化 想知係咪真係吹水題同岀時事？

city poly
講得太詳細驚自爆

我係指 lecture 入面 65日變55日 佢係點分配呢10日分別crash係A B C D邊一個度

其實我都唔明 youtube有片教

打衛生牌好啲
近排窮呀

聽日返去consult安祖

都得阿

A巴識唔識

唔知佢點搵到出黎

OR past paper 唔識做

唔做了

又擾敵

唔識都叫擾敵

你令到人地以為個個都唔識 從而放下戒心

真係唔識
聽日約左consult安祖
希望consult完識

巴打幾點

11
你又想去？

聽日返ac2温書

約咗佢10:50

點解要特登返city溫

約咗安祖

成班gay佬

夠你

仲唔訓

你又唔瞓

咁咪見到巴打你

成班人你估下邊個係我

有好多人咩

study period互射

12點先揾安祖 今朝唔知醒

入面兩條友係咁話我擾敵

同班fd問左幾條就走左 見唔到巴打你

我問安祖 隔離兩條友係度笑我

我知你邊個了

你又知 入面咁多人

比人話擾敵既得一個
個陣得4個人
話你擾敵既我都知係邊兩個

Consult完都唔識呀

又話我擾敵

食lunch撞到Spencer

對唔住A巴ter OR做落真係唔識我唔應該話你擾敵

有冇巴打有問安祖
第9課入面 65日變55日 佢係點分配呢10日分別crash係A B C D邊一個度 sorry 我都唔應話你擾敵

問咗佢crashing 但係都係完全唔明

做落唔識我咪又係
你今日見我係咁問就知咩事

嗯嗯，我見倒你係咁問就知你真係唔識

我掛住吹風扇 冇聽你唔咩

巴打係咪平時都拎住個風扇仔

我掛住吹風扇 冇聽你問咩

係芭蕉扇

我知巴打你係邊個

咁我都知了

我唔知

Accelerator做咩上網睇爐石

速速現真身

考試喇仲睇

cls AOAL大自爆

巴打有玩

之前有玩，但唔買卡包真係唔夠做，所以後尾無玩

零課金

我而家玩既手機game靜返P&D同Clash Royale

傳說對決

好MK

有咩問題 係街想玩LOL咪止下癮

陣間食埋飯又要溫肯尼馬

其實無
成班friend一齊玩係正嘅

以為你揾佢食飯

冇咁得閒

唔好嬲 吹下芭蕉扇降降溫

一齊玩LOL

唔同木牌玩

星期五考果科仲未溫，hea埋今晚聽日就返main拉認真溫

cls Simulation嗰課睇咗成粒鐘都唔知佢up緊乜

你會唔識

終極擾敵

真心唔識

肯尼馬個科好多野記呀

又出現了

咁西門算係咩

Airline都話多嘢記

ching有誤會？

出現了

訓啦垃圾

溫書期間唔訓是常識吧

0458

你真係好煩

你唔係

都很煩 不用分那麼細

OR 12/13份paper好難

12/13
我剩係做15/16

冇曬mood溫OR
今日都係玩下爐石算

有無人去澳洲study tour？

唔係new zealand咩

去拜山

諗起自己要讀多四年先大學畢業 頹左

掉轉頭諗 多四年u life

絲打去

有冇人係ac2唔識or

扮乜

asso都叫ulife

哪有錢

真心

又係

識唔識kenny

A巴,climate change 出哂成績

係wo
巴打幾多

Overall 得75% 係咪應該得B+?

我都係得79.2%
Mid term拉低曬

A巴識玩

79.2%應該坐A-望A啦

佢比分好鬆
所有assignment都係
final test 20分滿分 mean係13.7
就想像到個個都係咁上下

巴打唔好狙擊我ok?

去uow個個

有u讀仲想點

識唔識丁

丁

大家溫成點？

唔想再溫了

丁馬肥

完左kenny同安祖再溫
未掂過

識識地

code sharing好難

記到唔想記

讀緊degree睇post ge course 85%係mean

Mean有冇咁高分

西門mid term出grade

肯尼馬考邊幾課

都未有

就嚟出啦 佢都開咗個test

考完先出好嗎

Holy shxt

出咗啦

88

Same

差1分爆 可惜

cls 高分過我
約西門睇下卷先

你地咁勁架
得7x

佢終於係考試前出到

西門兄果然有點料子

重有肯尼馬同安祖

做咩改名

你數錯？

肯尼馬最早出
得番丁同安祖

丁又會出個grade

佢真係好得閒 逐個send email

OR最後衝剌

記錯咗sor

諗返都好笑 you scored B grade

屎巴

要比啲新鮮感自己

巴打你係咪you scored A grade

我冇嘅

得B

我得個B+

一樣

又扮

我都覺 有三種 三種都差唔多 唔明有咩分別

freedom of air

cls 最高89分
我連車尾燈都見唔到

你幾分 不過到時你又會爆4

起碼少十分

0300

早少少番TF溫書

頭一日考試先嚟黃雨

唔好黑雨唔駛考就得
番緊去

exam先黎落雨 唔通連個天...

屋企一滴雨都冇

巴打你住邊

睇下天文台咪知邊度

識睇一定係睇64公里雷達圖

10:30嗰張

唔記得帶筆袋呀

買！

唔好考

這是不對的

買左兩枝筆同間尺

student id card咪得

潛左幾日yo
未追post...

唔好啦

Welcome back

就考啦

好驚呀

你地考兩點？

係呀

淡定d

屌aircraft易撚到
肯定條curve好高

佢地考試，個post即刻靜左幾多

屌你老母 空咗11分

aircraft輕鬆啦

咁就攞89分

冇空到但係都要死

咩意思

唔知呢唔知呢

OR excel formula

SUMPRODUCT

聽日兩點至四點到我考

我都係

考完心諗自己智慧係咪降低左好多
好多都諗唔到/諗好耐

+2 最後一科

咁快最後一科

好似好多人都炒

咁爽皮
我聽日第一科，下星期二考第二科，跟住再下星期二先最後一科

LP畫圖晒撚啲時間
幾驚做唔曬

有d應該識既唔識

我要考五科，考到下星期五

LP畫錯圖要換紙
最後得番10mins做呢題
曬太多時間係某幾題

好多時間溫書

冇空到就攞滿分啦 重講到好多唔識咁

掛住操數 忽略左excel solver

excel全部空晒

鳩填
好多concept都係9寫
有d又係亂計

我連9填都唔識

我寫個d都唔知比唔比到分

我上個sem都係考5科，I know that feel bro

安祖鬆手d啦唔該你
第一科就奶野

我試過六科

見到excel formula嗰下真係呆咗
係咪要填$B$1嗰d

最難係下星期二果科，A2既GE嚟，聽日考完會狗衝去溫，13個禮拜我好似返左3定4個禮拜

重有3科你奶

巴打你好惡毒

我A2既GE好神奇
所有assignment同test都會canvas出分
自己計都計到大概咩grade

肯尼馬大步檻過

西門同肯尼馬應該冇事
係丁個科有機出事

巴打你都識做pp 驚咩

一定出事啦十足十programming

識做or pp今日咪又係收咗皮

冇溫過database

你話有温都唔會信

我考完肯尼馬先溫

呢d溫完好似無溫過咁 tip又tip唔到題

六日考五科你試過未

一個Sumproduct就搞點

係 其實講左要記

我知 不過當聽唔到 點知出事

想問問商科師兄們 ，marketing依科係唔係死背就得 因為有好多野記

努力溫肯尼馬

想問下retake既野
有冇巴打可以留一留tg
唔想比人起底

其實yr2去到最後一個sem啲人係咪會hea溫 除左要追gpa meet condi個啲 都已成定局咁

學左講左中文就黎廿年都睇唔明中挑啲notes係做乜9

至少我係
利申 連offer都未有，更不用談meet condition

有冇咁難啊?
我見份pp已經識做一半以上喎
利申 yr1啇科

背左就ok
PP又易做

岩呀
利申A+

邊背得切咁多 仲有psycho

棄一課換一科

無offer慘啲定有offer但係今個sem要3.7 3.8先meet到condi慘啲

背pp answer 通常9成題目一樣
Asso生涯最易靚grade肯定係呢科

上咗岸温嚟做咩

呢個就係你不停擾敵既理由

pp係咪好似要返拉把借

上網咪得囉

有三日時間俾我溫Psycho

搵唔到屌

(最底嗰個)
你同我食撚咗佢

我搵錯division
我自隊！！！！！

pp都唔識揾

k巴你都有offer

希望聽日考仲記到

好攰

冇人理

冇人retake

因為呢到無人retake過

有咩可以俾下意見

retake已經難

你仲要講留tg係咪想比人屌

呢到有冇人上個sem讀過fm
可唔可以講下考試出過啲咩

Sorry
因為我好驚我exam炒
所以問定

仲有唔夠6個鐘就考第一科，好驚

Total溫左兩課書

溫書啦

而家就到TF

拉curve點會咁易炒

4個半鐘就肯尼馬

而家先番TF

你都係考兩點？

你BUS人？

唔知呢

終於有City Offer
多謝Offer God

又多位上岸

巴打識曬

有無人有讀CGE14402 Psycho可以借notes睇睇? 上堂無抄過野，求救！

終於有次考試係早走到

entrepreneurship已死

A巴做咩坐係office涼冷氣

點解同份pp一樣

叻啦 威啦

50分鐘做完 不過早走唔好

k巴你都做到手痛

串到

串得過早走嗰d

L_ 做咗1個鐘就走

好串

串過馬撚

想問下如果course work 78成 但exam fail 會唔會f左嫁

Exam幾多%

有C

終於到丁嗰科
點算好

30%

屌得果30%

30 唔考都冇事啦 驚乜

Consult Simon

要炒啦

成班好識做戲

唔識database呀

F唔係咁易拎 仲要佔得30%

database堅係唔識

扮

多謝各位

City 同學

真心一問cccu賣盤對新生有冇影響同埋有冇人可以話我知應用社會科會interview會問咩

利申 想係第二間asso轉過嚟

(如果係一大asso既話)做乜要做傻事?

grad唔再寫cccu
冇咗上city嘅着數
不過有wollongong

依度有咩咁吸引

係仆街cie當初明明話有一半科係core點知計埋下個sem加埋先得3科係core又難升ugc所以好想走人，加上好想入到city頹少少摺摺地讀

Stat求有B

gpa ??

GE stat
輕鬆啦

咁你不如入hkcc啦
shitty都收好多hkcc架
不過係競爭大啲囉 (啫係難啲攞高gpa)

屌啲MC難撚到
問M society邊撚個發明
香港同支那既hdi幾多
屌你老母我撚知咩

Notes有講
MC睇PP就知係出得刁鑽
但係計數就超易

點解入hkcc都唔好入cccu嘅因為要賣盤？？

我知note有
不過真係冇諗過會出依啲野囉
最後我都係抄隔離嗰個算數
其實最難係佢出咗勁多present value, 溫都冇溫過

K__ H__ 教落 Long Q skip最尾個題就得

因為賣咗盤
好多好老師走咗去hkcc
好似商科噉尤其明顯

而且升學資訊都好多support
反而cccu就好多唔足料, 我都要問返我啲hkcc啲fd先知
你見連登啲non ju po大部份都係hkcc啲人放料就知

A巴

屌今年financial math出哂喺MC啊

3.7x/4.3 社科細科入City Crimi

希望Hi絲仲有追post啦
我得左喇，你都要加油呀
再一次多謝Offer God

咁高

上年一定兩題

今年廿題MC (40%)
出咗7-8條
雖然佢講明MC主力出econ scale+ fin math
lq(60%)就collect data+hypothesis+econ scale (3揀2)

I mean 1-2題

之前5揀3

今年條hypothesis難過mid term囉
玩p value
反而mid term就直出咁濟
collect data有成12分考默書

唔好講笑啦，呢個post你地個個都高過我

想同女朋友去睇戲

想問大家有冇女朋友介紹

低過你

巴打同我個名好似

我3.6x

某巴打成日轉名

你又係乜水

AOAL學霸又扮

大家都係過3.6，不用分那麼細

你3.7高咁多

呢個term點都唔係我身上
利申 3.4x

2.07/4.3
係咪quit得？

知你邊個 咪扮

邊個

_巴

太耐冇上水，乜原來個po推得咁慢

半日姐

有冇人星期日返city温書

不了
車錢都蝕曬

侵唔侵yr1

咩半日

喺屋企溫算啦

有冇人知拎幾分
可以有 grade d

新人報到

照會寫Cccu 不過下年開始入黎係Dual Award (cityu award + wollongong)
2021前都唔會有影響
利申個日先聽校長講完

係屋企會好想訓 同埋會情不自禁行黎行去

屋企咁細有咩行

你ur2 wor 巴打

你 yr2 wor巴打

屋企幾千尺

唔好再呃yr1妹妹仔

考完兩科已經放假mode

未考已經放假mode

今日去

喺屋企煮下嘢食會精神返

10J巴試下唔考
應該得

今日秋高氣爽，最適宜溫書

收offer仲駛乜溫呀

A巴都唔好温了

係囉 A巴做咩仲溫書

講下姐 而家又要溫database

你炒database都meet到condition

你炒曬都meet到la

唔好比個F我就得

F要點先攞到？

唔做tutor唔考exam

A+要點先攞到？

要有同prof良好關係

點做到

有冇巴絲有報左8月中個澳洲UOW團

冇咩精神溫書

成日擾敵

又話我擾敵
仲係張床到瞓緊

瞓住擾

頭先APSS個同學lolololololololol

做咩事

咁都得

搵我幫佢爆房

唔好溫啦

兩年入面得兩個A+

咁你都唔好溫

今日冇温冇力

今日冇溫

因為你唔使温

Calculus exam Directional derivative

好耐冇見

有冇人去咗連登聚會

得aircraft operation有A+

我都想去
不過星期一要考試
又冇fd陪我去

冇去係明智之舉

成班毒L
雖然我都係

冇一科拎過A+

其實佢地玩得幾開心喎
係啲冇去既毒撚先喺個po度屌人咋

今個sem試下database

你實大把A+啦

Database 有B+就算好
今日先溫左一半 仲要係比較淺既部分
Normalisation 完全唔識

又擾

人人都話我擾

只係溫咗3課

你扮咩野

我開始後悔點解我會揀Psycho嚟讀

擾！

聽日同閪門兄返city溫西門

出完grade可能仲後悔

星期日

阿tim嗰科都未開始温

同學仔 各有各温書 唔需要擾亂其他人嘅思維

Human communication Exam難唔難

個個都話唔識乜唔識物 未開始溫

德福campus星期日開唔開放架？

溫psycho先證明到我有幾憎中挑

急問

中挑要溫咩
做past paper都夠啦

btw, 完全記唔到self嗰啲嘢

唔開

中挑佢講到明唔考pp 都大把野記
Psycho因為個tutor有好多個案分享 啲concept先入腦

聽日返City main拉溫，又要book Oval電腦

召喚A巴ed！！！！
我想問你係lok定係jo做tutor

中挑唔考pp

你好憎西門咩
做咩改個咁既名

Lok有教德福班咩

好啦其實你唔講我唔知

我都係Jo教

係呢問嚟做咩

btw, 究竟DESC script考唔考
咁多script點背

係咪database嚟架

教我database

我連聽都未聽過

bye bye啦psycho嘢嚟

比閪門巴放飛機 Ching ho ball

自己一個on99坐左係到 A巴係邊 過黎搵我

屋企

小妹好寂莫

遲少少又話人放飛機

絲打你等多陣

我都到了

到啦到啦 好快

巴打係邊 我係5樓等緊屎巴

見到得你個7頭

我係4樓

岩岩經過 你係邊到

我同m絲print緊嘢

Print緊database pp

轉咗名嘅 點解唔係M絲

比人用左

個名令我聯想起某人

邊度print我係行去ac 3 嗰度

Pp完啦 係四樓行緊番去

a巴想join?

想join你

你係邊

咪話4 樓

4樓你住哂呀

都話近ac3

我地依家係5樓出面d枱附近

database好難 用access都唔明

唔識2NF 3NF呀

咁快温database擾敵

係邊呀你 唔見你

遲airport一日咋
我溫左呢科先

我都見唔到你

我地無見到你黎 屎巴同你相認左 佢認得你

你地係邊

見到你啦 灰色嬲

係邊

好想知你地係邊個

遙遠既角落觀察緊你

估唔到仲有推緊post

唔想溫final 阿

有冇巴絲教我normalization既
2NF 3NF唔識呀

我都唔識

係main拉溫緊書

影舊木就話係拉巴

M絲識唔識呀

唔爭在影埋個_窿俾你喇

自拍一張小妹就信

Database第9課係咪廢
諗住skip左呢課

睇左pp你會唔會仲係咁諗呢

岩岩睇完
對唔住
唔知佢今年出唔出

你個窿都幾緊

真心扮

吹

唔舒服就睇醫生

一齊睇啦屎巴

我想睇西門份卷多d

有冇巴絲報左intern

報黎做乜?
冇用架喎

癡漢

你講個個同我講個個一樣

唔係攞下經驗咩

cargo嗰個要識打中文

俾你睇咪又係9沖去睇

不了

識打中文好難咩

識手寫同筆劃

你估好似英文個個識打

intern好多都係做奴隸野
人工又un
唔好畀佢"intern"依個名眲到
同埋你入U都係睇gpa+ielts+interview架啦

咁我唔知
Btw 唔係講緊Summer intern（Temporary Assistant)咩
Cargo個個又係咩黎

同一個

岸已上 不過poly要做intern先grad得

asso啲intern trans唔到去U喎
噉做黎做乜?
同埋唔係所有U (既bba?) 都要做intern先可以grad咩?

咁巴打有冇報

點知姐 asso仔無知

唔識打中文

都係攞經驗啫

我剩係識打速成

我想問year2 sem a學費大慨幾時交架？

開學之後 好似係

人民學堂夠靜

行運絲我地聽日相認

好

又溝女

咩溝女

又溝

地方的GM學生失去動力

岸已上

有冇巴打知如果考到ielts 6.5 or above學校係咪一定會回番水比你？

咁大個人唔好吓吓都飯來張口啦

之前聽mentor 講話咩冇100 個quota唔知真唔真

厹

有冇人係讀緊design in cultural context
有既一唔一齊溫書

問過係先到先得 今年已爆 等下年

陣間返city

考試啦點解啲人仲唔識準時

岩岩返到City，準備今日盡chur溫爆啲書去

返到

我係main拉

有無人知中日韓會點樣考

最後冇番到

+1

相認不?一陣番main lib

諗住揾你

西門多嘢背到一個點
肯尼馬真係碎料

係呀
6-7個課真係

唔好喇，毒撚表示唔嚇到你係圖書館尖叫

小妹好想同巴打你相認

先爬文後發問比較好哦

温tutor啦 notes正垃圾

咪擾

普通話12521 如果考試兩次都係3x分 會唔會拎c

有冇人consult到西門 佢唔覆我email 幾時可以係office揾到佢

上星期五consult左

唔洗喇，我真毒嚟

係囉

6&7 啲tutor 多到。。。

去AC1食個tea先

頂 我都食緊

wow

你點約佢

啱啱做晒2年pp 聽日consult

多得過notes

可唔可以唔好再擾

Email

唔該哂
因為佢最後一堂都無講過考試範圍先上黎問下
同埋我搵唔到pp

你係真唔係

食完啦 返左去拉巴

而家食完嚕，返main lib繼續溫書

咪扮啦

幾耐先覆你

原來講大話

呃你做咩

佢係打電話覆我
我星期日send email
佢星期二打比我

呃蝦條

頂 點解要搞到咁煩
安祖好快就覆先email

我絲黎 點呃人 我比人呃就有

絲M係絲？

琴晚email咗佢，今朝就覆咗
約咗星期三consult

一日考兩場？

屌呀 唔覆我

見你煩

閪門真係唔撚覆email

咁多位，好耐無見

Hi絲！

聽日考試，而家溫得半課書都無，完全溫唔入腦

加油呀

a巴

收左offer驚咩呀

Thank you，你考曬未呀？

但唔想今個sem跌落3.頭咁核突，希望唔好低過3.3

點解當初唔聽屎提分講書，宜家一隻字都唔明

未呀

我連offer都未有

有時坐你後面見到你對住部電腦

點解你地會知道大家係邊個咁勁

其實我唔知
你地知我邊個 我唔知你地邊個

你個名同你真名一樣 好難唔知

大家同科就是但啦

俾我都唔覆你啦

我係一次機緣巧合之下知道左

做緊第二科嘅pj

有冇人知 China in 21st century 會點考

機緣巧合

咁你知唔知我係邊個

你咪絲M

考完試挽相認

我中同同你同名

要知你地真身

挽你老...

你平時坐邊

我附近

你地識既？

係韓國多多指教 小弟未搭過飛機

你講晒

我都係搭過一次咋

唯一一個知真身既巴打
大家都知大家邊個

好驚炒機

據我所知 屎巴好似同...同房

你都去韓國wor

唔講你係

有冇人聽日consult西門

我同朋友去 我抽唔中 可能上年抽中去杜拜所以今年無

平時真係坐A巴附近

巴打帶唔帶眼鏡

你明明有去meeting

咁都比人屈

有啲後悔冇報

係

大把人戴眼鏡

咁你應該直頭係坐A巴隔離果幾個

提示：唔係我隔離個堆fd

你後面果d

未必係後面

巴打固唔固到坐係一個位到

就考CB啦屌

你地覺得西門會唔會好似肯尼馬咁有啲題目係tutor度copy出黎？

唔知

有冇人有蚊姐啲tips

實有兩三題係咁
不過未必似肯尼馬咁多

想問exam請病假
係咪睇醫生紙 aims
send email比lecturer?

1415pp成堆tutor題目

你諗返上個sem科e com同land and sea

會點唔記得了

都幾多下

上個sem land & sea 同 e com 都冇溫過tutor

西門都話會有新方法出卷
温乜都冇用啦

新方法咪全部出tutor

巴打有無番city

完sem啦

突然間唔想面對完sem

city好多人in aoal

有

巴打食乜

一陣考Un So 啦
求A+

原來咁早就in

西門忙到踢晒腳

食緊你

唔見左你嘅

This is gay

你9點鐘

巴打你地又相認 可惜今日我無返黎

我舊年放榜黎in

巴打同緊子丹食

人係要向前看既

你地都好gay

攞2嗰班嚟晒

你個名

好mk

定義下咩叫mk

你咪mk

Database 點算呀

consult丁

Email都唔覆

好快覆
仲要exam前email出個mid term分

u scored C- in database mid term

仲以為出左

仲未有mid term 個分

佢會唔會係跟分派

考完都唔會有

聽講巴打今日consult tim 結果如何

西我面

阿tim咁nice都西你 你係咪得罪左佢

地方的GM學生睇唔撚明ChinaB

過兩日考mkt
依家先溫到ch.5 是咪炒得

mkt應該有tips

真心覺得佢好好人

屌白頭佬畀咗份所謂既revision notes只係notes既大point
重話要溫哂咁多課喎

利申 溫咗一課都冇

我lecturer係早洩 光頭佬
串過馬撚 咩都無講
屌 好撚驚

你有冇去office consult過佢

痴線lecture 6 7成164版slide，點背到啲procedure, measure出嚟

冇 但之前上tutor有問佢

你得既

咁你試下去佢間房 西到一個點

你扮乜

呢個好似溫tutor好d

精神上支持你地 比啲爭扎捱過去

背到我死撚左

tutor都有5張關佢事

以用左一日倒既時候黎溫既角度黎講，我好滿意琴日既表現，起碼我明SQ講乜，一定唔會fail

勁 背晒

巴打知唔知咩分左右先拎到A

A巴tion真係勁

咁你呢

佢唔温都A

點解你要咁睇我

因為你根本係咁

因為你爆4

西門有咩重點要温

個個都好努力温書 潛晒水

擾敵？

真心唔識 太多嘢

絲M做緊咩

巴打識玩

全部都為

丁名句

頭好痛 唔想溫

聽日唔好返啦 係屋企休息

小妹呵返你

我都冇心機溫

瞓陣先

負傷出戰

M絲

我想問吓有冇year2報過佢個free IELTS class 想知有冇用
同埋DSE得3係咪都考番ielts好啲

我係絲M

睇你想大學讀邊間

不用分那麼細 都是絲

一樣姐

如果想aim番poly/citu呢？

應該唔使 好多fd都英文2照入

3其實唔差
利申4

睇科
理科 (哂銀時, N賤)就跟gpa派
商科既話shitty冇英文lv4/ielts 6.5必然N手飯
有ielts 7好似會加多gpa 0.4 愈高加得愈多
polyu bba (exclude acct)就要gpa 3.5然後睇interview
poly acct 就gpa dominant
ba in english/bilingual with english/ translate既話好似要有ielts 7添
soc sci唔知

不過依啲class通常都冇乜用
你自己上網買本cambridge ielts做吓重好啦

又小妹gay

唔想重覆講我係真絲

係咪要俾你屌西先信

好多野記呀

希望佢唔好出太難

擾敵行動正式開始

擾敵成功

A巴真係睇唔出你係啲咁嘅人

9up下姐
呢d邊係我專長

A巴對你好失望

個個都好勤力最後衝剌

就瞓啦我
唔衝啦

大家早少少瞓

我屌你老母阿山並先生

想請教下咁多位
病左無考到final
apply 左Mitigation
又無補考 咁個分點算

動物橫町

點解有4個負皮

寧願唔瞓温書

點解呀

未温晒

加油吧
瞓先

PUSH

絲M溫曬

F

Chib係咪多撚到咁 背唔晒 叫下春唔好意思

屎巴咁肯定

冇試過 唔清楚

大家起身未

未

見到A絲係綠地

邊個係A絲

A巴咁快上六樓

又見到我

L_又一個鐘走

Section A有三題唔識9填
一睇就知係我冇溫過堆
好彩Section B頂住

擾敵

個個都早走。。。

其實我都想早走
11點做完 最後都係check多幾次同9填唔識既問題

考完都要話我擾敵

擾亂預期分數

成日屈我

有冇人係ac2

考完今闈呢科當完sem

日

咁你聽日唔好返啦

屈機 巴打識玩

做咩

又唔係唔考

唔温

Hea溫

Tim都hea温勁

唔識呀

有邊個識 難過所有科

巴打你都識玩

C乜鬼M

邊鬼個嚟

絲M 諗唔到M字有咩中文可以取代咁咪索性全部瞬英文

咁都俾你兜到

溫到想瞓

頭先訓咗

今日係6樓考第一個走
好多人望住我

究竟丁會唔會出result

聽日兩點前

識玩

出完test result會冇心機考

叫佢收皮啦

睇真d pj都會出

叔叔好惡

大家都好勤力

冇温

好L難

第九第十課up緊啲乜

笑什麼
大家都喺度擾緊

擾得最勁實係你

大家咁話啦

温到冇晒癮

點解冇人信
你地覺得database真係會好多人識咩

我唔識
仲溫緊

溫又係唔識 唔溫又係唔識
咁做咩溫？

唔溫啦 瞓先
求丁比個B我就得

我都係有個B就滿足

我唔fail就得

B range已滿足

番TF last dash

無人想知

冇人想知

cad intern finaly yr唔報得
咁sd俾yr2做

咁sd俾yr2做乜

剩返下個禮拜二最後一科

剩返陣間兩點最後一科

加油
我下星期二果科考題形式係80條MC，巧依絲

我又係喎 咁啱既

咪寫咗繼續升學報得囉
Articulation letter (For Year 2 students only) 呀

做咩事德福campus咁多小學生？

你都係

想問幾時出gpa

cad個網寫住2017年畢業唔報得
咁信邊個

絲打今日著紅色衫

頂你呀，係咁針住我

要死啦

信西門

炒左啦
成個EAR diagram唔識做

要F了

要G了

其實section B有冇人適做

Q5成份lecture9

其實份卷有冇人識做

ed咪識

Ed同阿tim講：我第一次做唔切exam

係 個答案我都唔肯定
你寫左咩

A.Problems of functional system
B.叫佢用cross functional system之後寫果三個cfs係乜
不過唔sure岩唔岩 但係成份都係講呢d野

一模一樣 又驚佢唔係問堆
但係成課野就係得個堆要記

咁我知邊邊個係Ed

我最後先諗到咁答

Ed唔係大家一早知

完了，一切都完了
我地最後一次見係十二月畢業禮

我頭先先知

咁我都知你邊個

poly見